歐冠16強 曼聯 vs 巴黎聖日耳門

西時間，有無人睇

8:00姐

你係英國？

好撚眼瞓呀

連加特會唔會俾丹狗嚇到瀨尿

多手到

普巴

包皮靜到

冇乜供應

屌奶星擺最前根本發揮唔到佢既長處

隱形feel

獌

係咁前想跑下都唔得，無空間

迪馬 達斯拿 都好亂
無左兩位大哥唔識踢 ?

迪馬利亞啲諗法 做乜鳩

一有位 包皮爆到

包皮好撚快

快撚到

屌 咁都唔入

爭d

瘋狂派牌

快到痴線

哇 包皮好撚快

隻手咁郁都發到力咁奇撚怪怪巴

球證好撚嚴咁快4張牌

又派

邊個會紅

派利是咁撚樣

咁樣俾

Draxler傳到咁

杜曹就嘔血

華拉堤今日唔係拖泥帶水就係比到過晒廟

迪馬真係要驗下個腦

傻豬 佢場場都係依啲質素
對住我皇個陣已經知咩程度

全能到仆街熱身

原來傷傷地，唔怪之得今日去唔盡啦

好撚痛

羊格仆街仔

49000

打交

紅牌啦屌

490000

屌你咁樣撞人出去

打交啦屌

華拉堤係咁做鳩人

咁都無牌

黑

天使好慘 羊狗無性

獌前場踢到好急燥 ，傳失一球個個都黑鳩曬臉咁

迪馬訓係到 d獌two佢香口膠

大家都mma

撞個張長櫈嘅話隨時收皮

呢球要比牌 仲衰過第一張牌個犯規

羊真係狗來

獌狗賤到

咁都無牌有無搞錯

比左牌仲衰 成班開始陰招

4m9 紅撚佢啦
奧脫福個設計專登陰人

班獌仲話佢抵死
痴撚線

奧脫福大峽谷真係唔係講笑

典解要boo迪馬

擺啲仆街長凳係側面

有人性都唔做曼狗啦

獌狗

真係好痴線

抽水，同丹狗岩岩推一推連加特咁，老波骨

當年季前為左轉會psg
專登唔返去訓練

仲有自己去體測逼宮

前場係咪熱身唔夠 ，跑一跑就傷

全能到仆街

補時都完
仲換

咁早換？

抵啦 獌狗

呢個時間換好尷尬
一出就半場

一換入又出返去

轉頭利行返入去

屌你出黎一分鍾都冇就完半場

智商低

So B咁換嚇到班鈀狗賴屎

獌惡撚到

咪係囉，半場前換有咩問題

痴撚線個post成堆人話想佢死

好撚老尬 基本上同連仔一齊入番去更衣室

正傻鳩黎 個下越撚哂位 搶鳩包皮 包皮隨時onside 無越
死傻閪

仲有佢傷完比當時踢到美斯上身既羊搶左正選
之後佢明顯hea踢
當時迪馬季初好撚勁
一傷完唔知發咩神經一拎波就斬 上多陣腳都唔肯

曼聯咁撚有運 巴黎得番包皮

其實都係55波

屌你老母
就係你兩隊仆街踢波
搞到今日塞車塞到爆，輕鐵直頭上都上唔到
好心中午十二點踢啦，係要放工潮先嚟開波

曼聯算幾廢下，一個似樣既攻門都冇

巴黎仲有運 我地傷左lingard

nash

賽前諗住PSG輸少當贏
依家唔通真係偷到雞

PSG似贏到

爺爺

雲爺爺

睇緊，巴黎比心機

另一個黑人係咪迪西里

邊到

開波未？

食緊煙

咁就換左兩對翼

依吓吹得喎

好快有2黃1紅

心心

馬昆奴斯用波能力應該係負數

馬昆

平均45秒一個foul

0:1psg

Goal

Goal!!

金巴比

安巴比

0:1

天使係咁fuckoff
比人boo到

唔通今次買曼要驗腦

迪馬嬲到

glory glory man united

入得幾靚

迪馬比人boo到

迪馬講咩

輸呢d後上無得講 仲要球速咁快

差D 0-2

好大壓力

心都涼鳩埋

有冇迪馬慶祝gif

差D 0:2

迪馬比d球迷屌撚到

ddg救球彈地頭鎚救得咁靚
點知角球捱唔住

好爽

佢助攻都咁串

仆街獌聯

慶祝果陣咀型好似講fuck off

以為入左

咁佢係走得鳩屎既

怒講fuckoff

眼殘

D球迷

係 好大聲

曼好運

以為0:2

笑死 迪馬做咩都比人屌

佢真係好撚想射入

冇左2個主力 曼都贏唔到

獌狗球迷嬲撚到

巴黎壓逼勁撚到

曼上半場好地地 ，下半場換左人仲衰

好撚想睇天使入波

跑半場慶祝

又黎

0:2

0:2psg

alves 有無帶pad?

見佢短襪上陣,好似踢街場咁

巴比家族好勁

安巴比 0:2

天使2助攻

0-2

曼可以收下皮

迪馬

嘩屌 迪馬

包皮勁能到

心涼啦迪馬

迪馬2個助攻
激死班mu fans

巴黎有運 下半場開波一早應該要打少個
曼聯個後防都好屎

獌聯好波

蘇斯克查塊面黑到

咁撚靚傳得

傳得好靚

天使好波

玩完

乜仇都報哂，d球迷食屎啦

廢到 冇卡雲尼尼馬都炒

曼迷表示想睇天使入波會點

死獌狗

無啦無啦
天使出唔到奧脫福啦

迪馬兩個助攻

唔好比佢停

glory glory

ninja turtles ninja turtles

死曼迷拎睥酒樽掉人，抵鳩你地死

差D 0:3

包皮快撚到癲

人地出齊四隻閘都贏你兩粒

Who the fuck are man united

好撚想睇
應該跑全場慶祝

同一時間起步快三個身位

迪馬差d 助攻hat trick

Ddg

ddg係咪痴撚線

差d

屌 楊格真係放題咁

上哂力
比人boo反而激發起

又爭啲

包皮勁快

D反應快撚到

獌狗就死返狗竇咒天使斷腳啦

屌你draxler呢球又傳得幾靚

爽

開始撚狗

迪馬要入波

禁住砌

巴黎vs迪基亞

作客都禁住屌

冇DDG比人大炒都似

羅馬goal

蘇sir個樣

迪馬vs迪基亞

迪馬快d入番粒 好想睇d球迷嬲嬲豬

沒有連美斯的後果

ddg已經兩個神救

集氣

有撚用咩

今場普巴好似隱左形

獌出局既話專心爭頭4應該一定入到頭4

包皮係咪痴撚線

考牌戰

點憎獌都好都好難憎埋迪基亞

下場搵利記做出氣袋

曼好癈

下半班曼狗無力咁 屌

爭到頭4下年再出局

下場對車

幫得班傻仔幾多次呀

保方悶到

PSG終於入得番8強

踩波車

曼啲進攻好零星

抽到另一個曼可能就入唔到

拜利成唔到材 反而白lin打起左

咸爺都係到

你慢咁多

獌：蘇斯克查同我躝

巴黎名宿

班49000好快就「so9死全家 躝啦」

羅馬容易到

PSG撚狗

撚狗咁撚

天使同Mbappe D技術好到

Newcastle巴打

比人馬嬲

普巴無力

咁撚好腳法

係英國 不過第二度

撚狗

你唔講唔覺。又好似真係無pad

屌係喎

又傷左個？

Verratti

冇得唔戴架on9

曼goal

8號仔好似Tom hardy

Fake

c華真係屈機

屌你老母鬼唔知咩on9仔

係講Fuck off

Young d傳中 球球都俾人清

柒撚咗就認啦懵撚

知又問？知又話冇？

Psg開始縮

卡斯俾人入咗兩球

凸郎普好波

抵死，獌狗

On9 幾時話冇啊on9仔，搵交喊

你條柒頭支那蝗改個名又改得啱喎

裝b仔

Young傳中好廢

晨早流流冇野做係要搵交嗌刷下存在感既

睇唔到上面堆reply？定柒唔切對號入座呀支那仔

唉on9仔

無得睇天使入波

迪馬要走了

原來有出山齊士

公屋支那蝗真係特別戇鳩

以為佢半場入完更衣室唔記得出返黎

呢個擺明輸波主因

可唔可以唔好再出山狗
成隊波無人夾到佢
同打小個無分別

卡古要上了

呢隊曼聯下次去巴黎作客都係比人炒個d款

又話蘇B進攻好勁

有ddg 未必

完場啦，出埋LKK

唔敢睇次回合

psg齊三叉仲唔456佢

山狗仲識唔識踢波

唔明個柒位係邊，話佢短襪無帶pad似踢街場都要比你屌on9仔

晨早流流都有癲狗咬人

山神 盧9 訓得 屌

又話蘇b好勁既

卡叔係度應該兩球佢霸咗然後炒粉

Psg唔齊人都贏到傻西曼2球

獌都算柒，上年就主場輸比閪維爾
今年就主場輸比PSG，仲要對面傷左主力

Young RC

人地假假地都山寨王

Red card

曼做咩紅9埋

紅埋

我以為普巴rc

暴聯成場都冇乜有威脅既射門

乜仇都報哂

投訴過激

一早要紅啦隻撚羊

紅邊個

而家先紅執到啦

係普巴

獌狗呢啲歐洲二線球隊 出到去都係垃圾黎

紅pogba

成場隱形，現形就紅牌

good

比左Pogba

普巴先要紅下話

紅2個？

作客 仲要冇埋普巴

死nigga

冇中腳都yc

紅兩個？

原來係Pogba

仲以為紅隻賤種羊

楊格 普巴一起88

紅埋普巴

無埋普巴

以為紅佢投訴

慘 冇埋普巴作客點打

又有野比曼聯球迷瀨了

唔係紅羊 做咩紅9埋普巴

普巴成場D動作咁撚大而家先紅仲想點

一個姐，羊無事

冇啦次回合冇左普巴點踢

兩個紅哂先合理

Shaw 報仇

擺明撞

紅撚曬佢啦

傷兩件 紅一件 冇紅隻賤種羊執到啦

咁又唔好講到獌無傷 下半場無左仆街同隻馬 即刻收皮

shaw 輸埋品

丹狗35歲都屌打暴聯

紅多件

羊上半場要紅啦 個下有心撞

曼

山神賣得

垃圾shaw

完全唔撚夠班

暴聯輸波打人

紅多件啦 下場比人炒 出局

好撚惡

笑撚死
成班嬲到扎扎跳

LKK入黎做左乜

班獌波話呢球55波點會黄
笑到我

同球證理論

傷Lin 同馬，打撚咩

咪又係冇逼搶 泊大巴

好心獌狗就比返個歐聯位比其他人啦
主場輸到咁肉酸

無追開新聞
可唔可以講下屁馬同卡雲尼點解無出

shaw紅埋 ?

傷

PSG依家出2隊咁濟

又推又噓激發迪馬兩個助攻

成隊除咗迪基亞之外，邊個有表現
一腳有威脅嘅埋門都無，守又碌柒咁

散步 完場握手

印象中獌有冇射過一球有威脅性

普巴紅埋，真係打撚

獌狗賴緊黑哨,笑能死

2個都傷

yes

17:7 foul
5:4 黃
1:0紅

尼馬一早傷左
卡雲尼好似上場傷

未傷兩件個陣都55波
1傷咗就拜拜

無得兩個同時傷

下半場換mata唔換lukaku一出嚟慢哂即輸
快打快你出mata on撚9
蘇C啲調動真係好差

曼專心聯賽啦

星期四可以睇仙奴大炒人了

上半場都叫有得踢下
下半場收曬皮 ，冇左馬仔同Lin 前面得啖笑

蘇克若果收起其中一個防中都好啲
出馬達就真係暈低

Lin緊要d ，馬斯亞唔知係咪傷傷地

輸第一球之後曼已經兵敗如山倒

係輸完角球果一球就壓前咗出事

希望夏天曼聯買多個中場
雙防中真係唔多店
希望達洛治下季可以擔正
楊格始終都老

收防中應該輸緊4球 係半場前出山狗個到出事